大家覺得應唔應該公開每幢大廈密碼比當日係當區嘅夢遊者？

其實佢無講錯既 不過 我個人唔會理咁解

用下腦都知示威者冇破壞過民居冇傷害過一個路人
咁放佢地入黎避難又有乜問題？
唔通放d狗入黎咩屌你老母臭閪

佢都習慣左中門大開架啦 頂多臭d姐

唔好理呢啲人啦 無時間 又唔係罪大惡極
發表自己意見姐 係自由黎

其實第二日改返咪得
又唔係你屋企度門
最多都係留係樓下大堂/後樓梯
如果看更柒到俾警犬入就無計
唔係的話點會有事

Not in my backyard theory

公屋就收皮啦 不嬲都無掩雞籠
夠薑落去鬧啲看更認人樣逐個登記

你都講得啱

一直都打緊只意戰
支持者當然覺得冇問題
但咁做可能令保守淺黃流失
建議去番已知開放嘅教會，社區中心
民意一個都不能少

公屋不嬲FING下手就入我
有時佢見你生面口既，你有冇密碼都要登記架啦

一句講晒 自私L

「你地抗爭我支持架不過唔好搞到我就得」

我知道唔應該比依啲人影響 都係up下
大家唔好幫襯佢間網店！

大家對外記住慎言慎行，外界只會將上街既人劃一咁睇
唔會分你出去做過d乜
對方策劃隊伍，一定有部署
跟policy做 改密碼無錯
狗仔亦可以藉詞申請搜樓擾民，再而歸咎於示威者。
同樣地又可以揾人狂發大廈密碼出去，令人心惶惶，做成一個煙霧去影響民意取向